Comunicaciones
^^^^^^^^^^^^^^

    |image11|

Alimentación
^^^^^^^^^^^^

|image12|

*Placa Robot*: 
==============

    Posee toda la electrónica relacionada con el control de potencia y
    acondicionamiento de señales de sensores.

Diseño PCB
----------

|image13|\ |image14|

Circuito Esquemáticos
---------------------

|image15|

Circuito Esquemático Conectores
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

|Placadistribuidora.PNG|

Circuito Esquemático dispositivos de potencia.
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

|Placadistribuidora2.PNG|